警惕五毛的邏輯工具

1. 空中樓閣，陳義過高
2. 鳩做論，無用論，失敗論

有時候可以看下呢一節節目

呢一節節目系統性
咁引用梁慕嫻的說法
講解共產黨所謂的滲透，分化